一人一樣用左返唔到轉頭嘅野

iPhone，用左之後，你就會成為果粉，基本上返唔到轉頭。

我膚淺啲

飛機杯

冷氣機，風扇行埋一面

黑人大屌